覺唔覺得renee 李蔓瑩 唔配做女神

唔好講咩樣靚身材正之類
一諗起你同Tb拍拖

連最低要求 鍾意男人都做唔到
點做女神？

寧願你做富豪G
起碼知你係貪錢

有朋友好鐘意佢

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

who…

Who is renee?

google完都無任何印像...
大眾臉...

毒撚思想真係好恐怖
就算佢鍾意男人又點, 唔通會鍾意樓主你咩?

到佢做富豪G 你又會開po話人唔配做女神

咁講真做富豪G又冇乜嘢
一個願打一個願挨
一個肯出錢
一個肯陪你
等價交換姐

同tb一齊都可以做富豪g

一睇個Tb就知有錢啦，無錢點會一齊